身邊已經無咩朋友關心了

每次都捉咁啲
每次都落難咁走
每次都留到好夜 第日照早起返工

累了。

累+1